wtaps 討論區

睇左咁多po都無見過有人開wtaps
雖然轉左做白tag無紅tag咁正
但我幾鍾意佢嘅cutting做闊左

過氣

19ss俾人炒到痴左線

白tag正
同好多牌子即刻唔同左

但wtaps啲tee個領位都真係幾大 洗一次就係咁先
以後都盡量買灰/綠 就算殘左領位鬆曬都似vintage

收唔到wtaps wish tee charcoal

淨係想買番不同年代既design tee

其實好普通

你地多數搵代購買定去專門店買

硬食代購好過la
專門店撚有size

睇咩款啦 煩在有啲款好難就size

今年件jungle好正
Design tee定咩先
不過真係好少買佢嘅白tee

好期待19aw

邊到有得睇新款

咁快有圖側tag

香港係咪無鋪有多啲現貨cap睇
想買A-3 cap但怕唔好睇

新手入坑 咁d代購會去邊度買
我黎緊打算去日本 個度專門店齊貨？

啲代購搵人排隊or識人買
咁啲代購掃哂 咁專門店仲會唔會齊款

專門店先最無款

我都想入呀 又係驚同一問題

褲必入

已入sand A-3 cap

如何？會唔會類似dad hat嗰種？

d褲好撚正

邊入同幾錢？

所以想知邊到有現貨

終於出返黑金標 唔追舊款 直接買新算

未到，仲等緊

專門店基本上唔洗諗 同埋水貨其實同專門店差唔多價錢

去gip store最多係朝聖 買嘢真係香港搵buy或者hoods好過

日本啲水貨舖（resell store）個價高到呢

等你包膠

真呀 cutting重好過以前嘅款

好似上幾週岀 仲等緊都算耐

明明早一兩年冇人買 今年炒到癲撚咗
買唔起

本身想上end買 今日再睇已經無左

琴日都仲有
但我見end 影到前面好彎 係咪真係咁？

我琴晚係end買，禁完就sold out

Wtaps官網係直

仲有黑

屌 原來係你

上年又7又轉白標 d人未接受到

其實幾好 又有洗水cargo
不過啲人接受唔到cutting轉左係真嘅

啲print tee勁易殘
但好撚正

Lm

岩岩訂左件design tee
等佢到

試左依條 上身cutting原來幾正

專門店？

係呀 真心正

肶位闊唔闊

11到14 軍裝味最重
而家新個d 轉晒style

闊 之後少少修落去

新嗰啲多左種街頭味

AW19件jungle

Bud靚啲

死忠
以前著大碼 依加中碼都好闊
事實係買少左

請問香港專門店試？幾錢？

係呀 $1999

香港買啦

我都唔係款款買

依家要加件底衫打掋

end好似都有
呢d 唔係炒款 唔急買既
等下end 做sale 有時七折
比香港便好多

share 下d型人著wtaps

懶過海巴打你試01定02 ？

唔想著到佢咁窄係咪應該買02？

你著幾腰？
我w31-32著03

依個個台仔IG係nmr_wei321都幾型

唯一有買既潮牌

唔熱咩

ig 上面d台仔 不了
好多都係衫著人 唔係人著衫
當wtaps 係宗教咁

依個還好
阿湯哥嗰啲真係痴線
台灣支部做乜9

我都係31-32 要著03

係呀 條褲應該偏細
你cargo著咩size?

$2000有d貴
我寧願買beams plus/2

我有條navy但長度有啲怪
S嘅長度岩岩好但腰好窄M就太長腰就岩

你唔夠180

矮撚

終於有tap屎post

有冇人買螢光tee

睇左好耐都無人開

呢條柒頭成身都係wtaps

通常好快就沉底有無tg谷傾日牌？想入

唔好咁講希望可以繼續傾落去啦

麻麻地

新果件洗水tee好型

我無cargo呀 準備入坑咋 見今年mill啲軍褲幾靚先開始留意wtaps

搵極都冇人放瑩光黃

有冇人有買 god selection

好難carry

Ig shop好似有

18aw有諗過買

橙色嗰件正

其實descendant D褲靚過 wtaps

邊間

上谷收啦

以前黑金標年代買好多design tee同buds shirt
軍恤要配番黑金標先有軍事佬味,
黑色，奶白，深藍，軍綠，迷彩，雪地迷彩，虎紋全部都好出色

自從轉左白tag, 剩係對件卡其buds shirt有興趣，其他items都差左

新出有natalie portman

買左今年條D65m

師兄係邊到買？

有冇巴打去過台灣間invincible度買過
個價位係十算定正常價

香港D水貨佬都9-11算

出兩條舊嘢支持新post

最近買咗黑色17ss短褲
真係好靚

以前啲size係咪窄啲？

有無咩ig shop睇下

Ig search #wtaps都有幾間

Brand new ?

屌13xx入左 今季d野好撚貴 4袋 buds又食炒

Guardian 01 好撚靚

唉自己on9睇錯日子，落唔切訂

實物幾好j

黎緊AW有呀

正價9700yen
4袋又係痴撚線

4袋由5000幾跌到3000幾啦
仲見有啲人未賣到

屌 炒價食左件jungle
不過係入黑色

呢件都有得炒 痴撚線

3隻色都好撚正
香港買洗唔洗4k

師兄咩價位入？

有無多啲aw圖

大件到痴缐

4xxx
嗰陣又心急

好想搵翻當年果條牛仔料cargo pants但jogger款，好正

得依到

當長褸著好正

岩岩見到有人係gp放

新手唔識野，hoods 係咪次一級？

8袋太貴無入好後悔 到4袋高位入左藍色後尾見end 3千幾忍唔住又㩒多件綠

買左藍色 仲未著過

諗住黎緊買件黑8袋 驚唔入又後悔
我都想入件綠呀今年件jungle幾正

8袋好型，依家咩價位到

我見朋友著先好後悔冇入

近年最鍾意的一件

買啦btw 巴打19aw系列邊到人 d人成日神早睇到 share plz

想問巴打們平時係邊到入手？去d水貨鋪定ig日本代購？

俾666著完之後上左神枱
但幾正嘅 我想問modular 係咪17先開始有嘅野黎？

走後門？

太厚
冇15度着唔到

應該係睇咩size 01應該最貴
size我見佢偏細

係鬼
件件size價位差唔多

我覺得同今季比嘅話會窄少少，但只係好少好少。
不過呢兩條都經歷過歲月，著過洗過，唔可以作準

咩size

有目標了

食炒價寧願唔買

btw hk好似唔多人著 見親ig都係台仔 大6仔多

好多大陸仔著

自從轉左新白標同cutting之後都買少左好多
加上個價又愈來愈貴，睇得上眼啲款又要硬食炒價，覺得唔抵

我見台仔同大6仔真係好癲，好似件件item都會買咁，大6仔都算，但啲台仔都有咁多錢追我就真係望唔透....嗰個阿tom而家仲追到自己整個牌子出嚟向wtaps致敬咁款真係好痴線

係咪要8k

Yes 最平見過都要7k

個價真係炒到痴晒線
以前 design tee 都係 1000左右
而家件星月個件 洗水 tee 淘寶代購
成1200人仔

好想買 返17aw 件 十袋 jacket
之前見人放 8000都秒殺
而家d真係好肯使錢

Whatsapp唔安全，等陣backup啲對話上cloud。

自膠

佢哋係會包色 好撚癲

我都想知
仲要養家添

香港代購幾多？

原價5k幾？
件野真係好撚型

但真係好睇人着大把着到9唔搭8

差不多
冇計 件野要抽籤再加上人氣高 必炒

真係亂咁黎
其實自己冇taste咪跟住lookbook襯到差唔多囉
好過咁

呢啲著牌子上身姐

唔明啲人哪來的自信

完全變咗唔係嗰回事

佢地真係痴線 包季咁滯 有時買之前都會睇下實物咩樣先

呢個我覺得正常喎

佢地包色包款咁買好顛好有錢

咪就係咁先炒到咁貴囉
供求問題姐

大家通常幫襯開邊間水貨舖可唔可以分享下
昨日係fb訂咗件axe tee

end同官網個size chart差咁遠嘅

交流下啫 想睇下大家買開邊間
但你依間穩陣？ 我見得1k followers

唔好信end

Yes 但要比郵費

依間野都唔平喎

係咪今年先做代購?之前搵開TB 今季係佢到買左條CARGO 平過TB 150蚊

有D都信得過 但又人仔又運費 不如上谷收 出都黎又有實物睇左先

tb 而家都唔平

所以無幫襯了

巴打 連貴費幾錢埋單？

人仔跌左叫平少少

但家陣玩抽籤 買毛咩 一係後門走晒

$8xx 有fd夾運費

出名個d 應該都無問題既
有時佢地仲便過 ig 上面d代購

件件炒價水位過千
抽唔中我咪等下季

屌呢款短褲我有好正
我驚我試完長褲會即刻買咗

我都唔知呀 都係無啦啦見到先試下

我試左 真心正

有咩問題

我搵開jp原宿

唔好再放毒
係咪試卡其色

由9算加到11算

點買都貴 去日本又買唔到
而家多數係d外國 見sale 買一兩件

係呀

依間愈買愈貴

都冇得揀啦

重要串喎

呢件又係細碼都已經好大件

師兄有咩唔愉快經歷？

真？咁就大獲啦

無知一問 其實係咪真係有size 0?

我都係見過依間
但好似越賣越貴

上次去suprxxxhaha個姨姨幾nice
仲著到好潮又知啲後生而家興oversize

星期六去hoods試下先
呢個月買咗皮幾nbhd同wtaps了細個冇錢追而家追返

佢搞到好似外國個OG媽

依幾個月都買得癲
開季嗰陣真係食麵包

呢條即係？

End影到咁窄 同埋搵唔到product code

end啲tee都影到好窄架
你唔去專門店試？

冇錢

住得遠懶過海

問佢拎size chart 之後唔L覆

以家買得癲係因為要補償返細個無錢買

話說條cargo你咩腰著咩size ?

依架啲tee仲係咪一塊布過 兩邊無閘骨

大部分都唔係

我全部都係S
瘦撚

買左黑色 好痴毛

呢條正呀

我w31-32唔知咩size好
18ss買左02腰圍大到仆街

係日本入左 幾高質 好舒服

我都係日本入左 認真唔錯

Wa咁捨得

自從呢條之後就入咗坑了呢條cutting幾靚

就咁睇應該得w30 我可能要01遲啲試吓先

02先岩

日本先21xx

今年先入坑

好似無咁好著 我仲著緊12-14

以前學生哥冇閒錢加上最近變返單身所以突然好想瘋狂買衫褲

我都想入條黑

條褲得翻灰色4號

Hoods定wtaps?

Wtaps
無去到hoods睇

可能19aw岀返側標

Navy都幾靚

有無人有着wtaps 短襪
好唔好襯？

佢好似叫黃仔

新出條短褲好似幾好睇

大家覺得邊年既jungle stock/shirt 最出色
13aw jungle stock
16aw jungle shirt

19SS軍綠4袋越睇越想買但要食炒價
AW件4袋背面麻麻地

炒到4000幾蚊

我見跌到38xx 如果唔係有18ss我都想要件綠

我想要返17ss 又係炒到痴線

同條友議下價囉 可能議到一兩百

算啦 有件18SS綠色唔想再入綠
同已經買左19ss黑色

搵都搵唔到

點解水貨佬可以賣到6000幾7000
深藍同綠色都正

一岀咪咁高囉
依家邊有咁貴

淘寶6900港紙水貨佬6900
Facebook 4800

如果要買一定係買navy
綠色今次買唔到可以等下次
Navy可遇不可求呀

Navy之前冇出過？

少出呀 出開一定有綠同黑
Navy係少出嘅色

navy 成日出 不過唔同年份 唔同料
隻色都會唔同
19ss 隻navy 會淺d 無咁深

強帖留名 不過taps既野睇多過買

對上出navy jungle係幾耐之前？
好似好耐無見過

睇睇下就會買

專門店買唔到既又懶得去排隊

代購算啦

唔係年年都黑藍綠咩

好似唔係
卡奇同藍都少見

有件13AW定14AW NAVYU 想放 不過唔知點解入唔到去WTAPS HK 二手買賣

我有17ss 綠色都照入19ss綠 薄左當恤3都好正 係無乜洗水最19係會係咁買重複既款 而家成個衣櫃都咁上下d衫褲

自己睇可能會當19 但人地睇會覺好正

有1件bud 2件jungle 女朋友都話一樣款

bud 少2個袋, jungle 又闊少少

原本今季都想入件bud

係 次次都話落訂先再報

大把代購
做起左就愈黎愈差

勁撚西寧願唔買

話說bud你係今年款定咩
諗住入一件

17ss

想入19件卡奇

仲有貨咩

竟然有wtaps 討論
但我呢啲窮撚淨係買T-shirt

仲有咩 有我都想入

佢D T先唔抵買

上gp收炸嘛

外套褲先抵玩呀

TEE應該係第一步

可惜 短褲都要2xxx

買多幾件就發覺不如買shirt 褲外套仲抵玩
我就係過來人買咗十幾件tee發現啲款都係咁上下

卡奇短褲$1799

Tee係消耗品 外套褲著多幾年都得
不過間唔時都會買件tee過下癮

呢個真，我買咗幾件，發覺件都咁上下，而家試下轉戰褲

jungle 4袋買一件夠玩5年

不要再說了就快忍唔住手

Neighborhood 做緊sale訂左條黑色著下

買左包你上癮

同款買多條？
幾銀？
其實有啲想買wtaps今季迷彩嗰條短褲，冇乜見人著
係有次喺hoods見個阿叔著

本身有條綠
以家買多條黑
佢嗰隻英軍迷彩幾正

不過香港天氣要20度先著到

成日出入冷氣地方
所以成日着

T真係唔抵玩
但佢隻軍綠色又幾正下

星期六去拎

仲要唔好買平個隻TEE 有3-4件好後悔
褲應該係最抵著

平嗰啲洗兩次已經
尤其白色要買真係買右下有白tag嗰啲款

個領口

有件白色我手洗兩次都feel到個領頂唔得幾耐
以前個領實淨啲

洗完等乾水個陣唔好用衣架掛，要掛就掛打橫掛

我領又無事 係啲料易殘

鐘意olive多啲，之前出嗰條有塊正方白牌仔係褲袋
炒價$2500
嗰條自己認為幾正

點樣訂 上官網好似冇乜野揀

搵代購

係官網搵圖？搵唔到你條褲

代購食水咁深都搵代購🤣 大把地方平過香港班人

你自己買到咩

師兄 可以指點下嗎

求巴打教路

你係有窿路分享下呀巴我打

買啦 已有4件
btw 19aw果件個背脊咩事

就係見到19AW嗰件背面好柒所以更加想買SS嗰件軍綠

而家個價落返

而家19ss jungle ls navy
4600 算唔算合理

貴

我見Facebook有好多仲放緊4800以上

淘寶都平過 香港啦 好多間都好快發貨

係 同埋方便d
不過唔係便好多

我記得4,5 年前 end 個價無mark 咁得高
其實有d外國網 都比代購便
不過hot item 都係好快賣晒 禁都禁唔到

你鐘意就買
20ss再出都4千起步

Navy同黑個價睇得好硬

4字頭都覺貴
炒家死全家

但無辦法

有無巴打有買19ss 條tracks trousers 係咪褲形好靚

你夠高，咩褲都型la

得170

束腳好似麻麻

一見到係束腳就不了

軍綠個價回落左 買啦

喂你應下人啦

想問吓如果去本店排係咪逢星期五一早去？

幾錢入

傷心價

仲有4袋賣？jungle enland正呀 我入左藍綠 不過好撚厚 夏天唔係好岩著

終於忍唔住？

搵到件中碼
條褲綠色冇晒中碼唯有買黑色夠襟著等AW嗰條淺色側標

試完上身終於忍唔住今個月要食麵包了

嗰條我都想入呀

4xxx，傷心價嚟

cutting真心唔錯

好撚型，想入

有舖係到俾你試無辦法啦

我都掙扎左好耐

見到綠m jungle ls 唔洗4000 Carousell

我都係試完中碼見幾fit之後先勁想買

要上癮啦

我就係中意SS所以唔等AW

呢件係未厚過4袋

厚好多

估唔到4袋咁薄

買開就想買埋bud shirt
都係等AW嗰件，儲下錢

薄咪著嘅機會多
我到以家都成日著

我想入埋ss嘅沙色架

沙色冇貨啦
黑色隻洗水好似幾靚

買啦好正 雖然炒價入

咁鬼熱仲有心情買長袖衫

我去嗰間有

有緣先啦 已經要食麵包

8千夠買visvim

睇嚟要去走一趟了

上身圖好撚型

背面靚過前

四袋著02 依件野我要03

對多袋嘅衫無抵抗力

都係嗰間鋪買？

8袋上gp收

Ss靚啲恭喜入手

佢現貨唔多覺有帽睇
Tee就多

如果純粹買個款 carhartt 呢件都唔差

依家d wtaps咩事 仲大件過supreme

加打底衫咪fit

出面有無鋪頭賣wtaps有實物睇
想要啲款專門店又賣晒
又唔想代購或者出去交收

開頭我都有諗過依件

真係多數都代購如果唔係現貨好貴

上面班手足咩料
30幾度仲買咁多褸做乜

以家唔買 遲啲搵唔返

咪買新lor
你驚佢汁咩

新款同舊款點同

4袋 bud 季季都出2次，要後追都唔難
咁你對某季特別鐘意就另計la

上季啲jungle 同bud真係

Hea到仆街

有冇巴打有買wtaps vans 好撚正想收埋其他

得18年嗰對era
見近排gp好多人放Bones

好想收對era

我都有bones 個時早知買埋對綠色

不過對era 其實睇過對實物 好似唔多正 同唔太易襯

還好啦 反而黑色嘅實物真係唔靚
Navy/BLK 好出色

之前跌價跌到無人接 以家又唔見哂

係 而家係group到好似又唔太見有人放

見到有人放1400 但係又覺得唔係好值

如果係1400 不如收呢對 好似值啲

有無巴打知邊度仲有screen logo tee 02 olive

代購嗰啲無？

無呀因為都成個月前
見到fb有人賣二手6舊都on9

二手六舊？

係 二手頂多值300-450 睇新舊程度

近依兩三年 炒到過哂火

情願花多啲時間揾，都唔想去買二手tee

Tee接受唔到二手

我見end clothing做緊sale, 有wtaps

18aw有件design hoodie好吸引

好柒

個件我無勇氣著出街

新個d 個cutting 全部都好長
都係鍾意16之前個d

好高質喎 好過淨係得啲字係心口

接受oversize其實還好
反而我真係唔中意太fit身

依家興闊身

全部野都接受唔到

Jeng

可能我會去日本古著店關係
外套還好 tee褲嗰啲就不了

其實fit size鬆小小最好
因為太fit或者oversize其實到最後都係會out

其實係肥咗

遮肚腩必備

Tee size好難選擇
01會短 02胸太闊

我要著03

著開02

standard tee要04
因為著衫唔中意胳肋底束住

有米8 先carry到04

件野邊到買？

Fb hk wtaps

嗰個人長期都係賣野 都好多人幫過佢買

正常係調轉

依個我八咗幾間水貨舖，佢哋都話咁樣係qc問題
但啲字呢

有冇巴打可以唔嫌棄我依個廢物 解答下我
如果係假既 我想叫佢退錢 唔想蝕咗啲錢

你講果D一點點係咪毛粒咋

個tag係咁
就算件衫係真
人地見到都當係假

QC問題
但係咁樣你退到錢咩

Gip store 買到黑色belt 其他色賣哂
不過最想要黑

好正常 不嬲東京既水貨佬多過香港仲著Wtaps既人

間唔時重有少少嘅
但無咩必要真係唔好去

你地平時係邊到買wtaps?

肯定qc 差
水貨佬唔肯退呀？

我又唔會當係假 QC問題姐

佢全新定二手
全新就無計 怪自己唔好彩
二手就怪自己check得唔好

第一次見袖口tag掉轉

當特別版

個tag真係嗟咁架啵

我呢件綠色d print正常過你果件

所以巴打你都唔知好彩定唔好彩

Qc問題就無計啦怪自己黑仔

無叫佢退 怪自己黑仔算
我只係怕係假啫

全新
真係怪自己黑 下次去返專門店算

媽啊 咁究竟係縫錯，定真係咁？

佢比我既回覆係
我個件d字咁樣係正常，黑色衫比其他色會顯得更明顯

我見fb有人同我地一樣係反轉，但我亦問過上面有巴打推介既b______，佢話反轉係錯版，我仲諗緊好唔好拎去比人改車返正常

個tag係咁？ 真係反轉既依款？
我就係見又反tag 字又凹凹凸凸
真係以為過係假野

張圖我係END度搵到

有冇咁撚多錯版呀
話曬都made in jp

去到變熟客

唔係design 啲料真係差啲

Hoods 仲要排？

end 2 件BLACK 6xx既都係反

照咁睇應該正常

係喎但end 白色又正常㗎喎

係咪錯版我唔知
不過上面巴打講完
我上end望 佢黑色xenox都係調轉既

依張圖係hoodshk 既xenox tee
依稀都係睇到調轉

紫色正啲

有冇人知邊度仲有黑色買？

今季啲normal tee 係咁 全部反轉

End clothing

笑左 真係估佢唔到

淨係黑先反

Sold out....

佢啲帽好快賣哂 睇岩好買

又真係好快無

深綠lor

我想要嗰頂卡奇色a3 cap諗兩日已經無左

黑色真係靚啲

真係好快買唔到....

上季個頂 黑字 好似仲靚

不過呢頂好一般

呢件幾正

呢件正，如果要買係咪要去排？

比我都係代購算

真呀真係好少幫襯香港嗰兩間

又唔係平, 洗鬼幫襯香港

重要再平啲

新手向各位前輩師兄學嘢 🙏🏽🙏🏽🙏🏽
想問吓呢間代購堅唔堅？啲嘢價錢Mark up正唔正常？定會有其他好嘅代購推介？

價錢可以，但加埋運費貴玩

見ig Bc_sxxxx re stock 左

Thanks 師兄 🙏🏽🙏🏽🙏🏽

諗住買條腰帶同短褲

想請教多樣嘢，你哋係點知條褲咩cutting (因爲代購無得試)，我早個零月喺Gip Store度買咗條19SS JUNGLE ENGLAND 01 係size 02，但係個cutting 無我喺上年年底12月喺香港專門店買嗰條軍褲咁闊身，一樣係size 02 (sorry，因為嗰時第一次買無留意item name，純粹覺得靚而買)

上網買代購驚買錯size同個cutting

Cutting 睇lookbook
Size問代購

有冇師兄個膠袋label係咁？

巴打頂A3到未

有咩問題？

唉 俾end refund咗

平時買係冇下面兩個barcode

我條cargo都有

Thx師兄

Thanks 🙏🏽

其實d水貨佬係gip store點揀貨黎掃
點解我覺得冇咁好睇既款反而比佢地掃曬
利申：wtaps新手入坑

年年都係個D款ga la

個人認為唔靚 唔係一般

好彩買到黑色，但連運費好貴

gip store定係wtaps先 聽講有間態度閪到爆

帽形係點我都想入 似唔似dad hat？

啱啱五月底去咗澀谷gip store，第一次朝聖，得番好少貨賣，有貨嘅就size唔齊，仲要無退稅(第一次去on99唔知訂)，入面條sales串過馬撚，唔同出面其他㗎仔㗎妺sales咁好態度，好似入嚟乞佢咁，可能佢唔鍾意代購嚟掃貨所以當咗我都係代購撚啦，總之就谷𠹌到春袋有氣啦

最後我認我無骨氣，死死氣都買咗一條褲同一件裇衫

巴打都好多野想入

件buds ls我keep左

你係咪洗左？
未洗同個代購講啦

手䄂應該係正常（黑色會反）

呢條友間代購個ig好似係simplegroup65
利申未幫襯過

應該係
電話中咗

問過幾次價之後唔知係咪冇幫襯佢就冇再應過機

無乜點玩WTAPS 淨係入咗件Dragon
想問下CHING仲有無其他介紹

幾錢?

4袋jungle

$680包順豐

其實qc差，真係冇咩好屌
下次有白icon tee 先買

中環有? 唔想買網上 WTAPS都算多假嘢

我諗除非比錯size 都幾難會退到貨

買多件啦

咁又未靚到要買多件

我仲諗緊入唔入件warfare tee

入啦

wtaps design款係咪大件過normal

Wtaps 都算多假野？

算啦 一係你平小小賣返岀去啦
為左件Tee搞到自己咁煩

我有放 無人要咋
決定自己著 不過驚洗兩下會爛啫

粗著啦

粗著dum落機算啦
呢款冇tag唔係天竹棉 質地唔算好女木

唯有係咁
汲取下教訓算

wtaps 應該無咩假野
又唔係大眾潮野 supreme aj 個d

買tee 就最唔值
3,4件tee 等於件jungle shirt

wtaps 必買一定係 jungle shirt
jungle stock buds 兩袋
n1 jacket 同埋 x vans 系列既鞋

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

X vans 係咪每年一次？aw?

等緊endclothing 送貨，係咪今晚到！

d sales 買多幾次就混熟，上次同店長合照 好好傾

今季19ss 好好彩買到 modular，jungle，洗水tee，pocket tee，belt，T-7帽...可以暫時收手等aw

我都入晒 除左modular 但炒價入姐

因為自己之前聽過做代購嘅人講gip store啲人勁閪

Hk 出果日好好彩抽到，食炒好貴

佢應該有SEND FedEX 個tracking code 俾你check

係咪hoods?
我未去過抽，想問詳情係點？ 即係要幾點前去抽？

有一兩條短褲都正
不過$2000up

要早幾多去？

通常9點幾去到，抽到就11點左右買

ai 本來話今日到，依家要後日先到🤦🏻‍♂️

依家好多都係抽籤，抽次序入店買，抽到1-20 都應該買到

嘩 即係又要排好耐個種

要咁玩架

其實排隊拎籌好快，跟住可以11點前返去

今次19ss 多pocket Tee到痴缐

佢有冇話幾點開始派籌？
然後十一點返去等抽，抽中就買得？

有啲心動

之前係carhartt先買左條差唔多一模一樣 如果唔係我都想買

我都係啊！
但佢粒鈕好正

較重身，30度以上著會熱

粒鈕好吸引

通常都十點前派，10點半左右抽，跟住就跟抽到個次序號碼入店

咁十點半抽個陣係咪要現場？
定十一點前返去都會知個抽籤結果？

老豆用熨斗熨左落3M條度，而家有一撻撻，仲有無得救

下次用塊布先再熨
黑色唔顯眼，怕hi咩

有條17ss England cargo
好窄同膝頭上
要勁低腰要到膝頭

都有假野不過只限hot item先出
Tee係入門不過一兩件好停
N1 jacket以家重有無出？

開頭我都以為年年有 原來唔係

好多假野 淘x大把

偉大既祖國咩都有

後日去hoods睇下仲有冇先
有又唔窄既就真係想入條

買大一個size咪得lor

點解唔買cargo

鬆

都係，不過自己完美主義

通常一開始係拎個籌順序去抽籤，抽到幾多號就順序入店

下次有機會想買野就去試下先
最主要都係九點幾前要到?

短入咗條navy，好正夠晒足料
其實唔會好熱幾舒服

鬆過cargo shorts少少，試完即刻買咗

想問吓jungle England嘅褲cutting係咪比一般其他褲修身？因為我買咗條jungle England嘅長褲size02，比起我另一條軍褲同樣都係size02，條jungle england個大脾位比較修身無咁闊

咁堅次次都抽到我呢d懶撚都係搵代購/等外國網

我鍾意及膝cargo多d 今年果條勁薄btw 雖然上年都有入條卡其para shorts

係 又窄又短 唔推介

Thanks 師兄 🙏🏽🙏🏽🙏🏽

靚cutting嘅話nbhd bdu其實做得幾好

師兄，因為小弟本身踢波關係，所以對腳，尤其脾位比較粗，所以比較鍾意啲鬆身褲😅😅😅

請問係利園wtaps shop抽？

Sorry 無爬文，睇到係Hoods抽了🙏

頭先去咗睇實物
又重又厚料
粒鈕好正

唔短同窄咩？

請教下各位師兄，有無儲開wtaps既lookbook，係咪要俾錢買？
我儲開Sophnet, ue同FCRB 既就咁去拎就得

唔算窄
同一個碼闊過今季啲款

想問邊度仲有今季件vasque tee?

摸過真係幾舒服

我反而覺得太多料好似厚少少
不過着過出街我都覺得唔熱嘅
質地就

Olive好似正過黑

我買左navy
黑show唔到details位

yes

hoods 都有去但少d貨

我仲一直以為巴打你講緊係hoods抽
咁點先知cwb wtaps有得抽？

原來係利園抽

今日買咗件黃色最後一件

幾時有動態sticker

以明星 最估唔到係chris brown 都著

兩間都有去，多數去wtaps 多

但cwb嗰間要係邊睇？
我見hoodshk ig 會講抽籤先知

Wtaps
Google下

我意思係cwb wtaps 如果有得抽籤買新一季 邊度有得睇？
因為如果hoods既 佢係ig會講
但cwb wtaps 好似無ig

我都係搵唔到先問或者我再自己研究下

Kanye west著嗰對vans

Sor

因為我見佢又無開ig fb等等

都係跟hoods ig

通常日本wtaps 出既item ，hk下一個禮拜就應該會有，香港遲日本一個禮拜

Thanks巴打

有無巴打有買前年 佢出個本書
wtaps 01 book

之前endxlothing 特價有fd 買左

係咪好多野睇？

Yes! Nice book

想買但好貴

仲有成個19aw

已經睇中3件

肯定8袋

接近 但係要shirt

岀lookbook 後又會多幾件

上年曾經想買呢一件，但最後冇買到

黎緊冬天想入一件Wtaps外套/褸，但好似器食炒就買器到咁

有養貓狗一定唔好買
勁痴毛

無買係岩 實物唔靚

仲有冇貨求你話我知嗰間已經冇晒貨

真係最後一件

等aw嗰件但又想買黑色

你想要SS件黑定咩先？
黎緊AW都有黑

齋睇十相AW嗰件好似唔同料
SS啲料望落正啲

今季入黑 下季入綠
經典野唔嫌多

巴打你嗰間代購仲有冇黑色現貨想要細碼

88followers

但佢係private acc.

普通分享

好想入頂T-7
上次end.入唔到啊

End.仲特價緊

我都想入A3 以家都未入

個日睇到個回覆之後 問佢就賣光

依啲帽真係手快有手慢無

好想買頂

又冇人迫你買

自己著wtaps
實質抄衫賣俾人賺錢
即係台灣版madness
余文樂流派
垃圾tom所謂創作果啲衫
咪就係將幾個wtaps / nbhd / soph受歡迎嘅元素
溝埋一齊做瀨尿牛丸
講到懶有夢想
不過佢咁多fans
實賺

睇嚟巴打你好憎阿tom
其實佢咩來頭
做咩咁多fans

佢ig 好多白痴文字，完全頂佢唔順

純粹睇唔過眼佢做嘅嘢

咁多個台仔真係最撚憎係佢

黎緊出個條軍褲直頭抄madness 4th

老老豆豆 好柒

好撚7
完全無內涵

咪又係wtaps descendant 合體

垃圾tom話係高成本誠意之作
先講創作成本
成個款都係抄人地 創作成本 = 0
所謂既洗水染色
屌你咪又係大陸廠化學毒水又染又洗整出嚟
咩環保問題台灣唔做得
即係做衫褲啲過程有問題啦
打算買嘅小心生野

另一垃圾
澳門代表
賣日牌價錢
點解我唔買日牌

講起抄 有個香港牌子叫Inhere
最鍾意抄madness啲嘢

百貨應百客

Inhere 同淘寶冇分別😎

Tom哥啲fd

題外話 有你地有無高質長白襪推介?
想厚同唔易鬆

真係好想知點解有家庭都可以件件衫褲都入到

UE soph nbhd

一對成百幾蚊好似有D貴
雖然買左PACK WTAPS長襪

Goldwin嘅the north face襪好高質
可以試下

你一件tee夠成千1 2都買
襪一定com 過你D tee

我估
佢幫襯開果個水貨
係日本買hot嘢果時食咗啲死貨
拎到返台灣
咪俾咁多fans嘅tom哥著吓
間水貨就賣廣告
tom哥就型俾啲fans睇
我估嫁咋

仲衰撚過tom

遲D買對試下先

行過入去望望

唔係VF唔好睇錯

Beams vans 嗰D 都靚ga

d T既圓領位點解會大成咁

standard tee ?

反而自己幾鐘意，無咁緊同熱

呢個我都唔明 唔出名 點解賣2千幾蚊條洗水褲 自己又成日Wtaps dcdt上身

咪就係賣致敬款去賺你錢
之後自己買日本牌子著

MIJ

Wish tee邊度仲有

我有睇開
條友好撚搞笑
之前666戴goros 引成班人跟買
佢就po佢d goros出嚟 話d人淨係識跟風買
話666唔撚識
所以佢自己就唔玩啦
轉個撚頭又戴得返
之後自己又同666影相又買對mdns vans

屌你遠睇以為dcdt

都冇條 鯨魚

個tag

依條友真心想知佢了唔了解wtaps啲details嘅意思係咩
如果佢知我諗佢唔會出埋啲咁無內涵嘅垃圾

大把fans
錢已賺
話鳩之你

張張相都chok同一個死人樣
唔明點解會有人當佢神咁拜

重點係從來唔覺得佢著得好睇

啲人唔係覺得佢著得好睇係覺得佢齊姐

佢公關係做得幾好嘅 不過啲嘢都係唔撚值 佢講到自己蝕賣咁滯 又話咩廠商建議佢啲短褲賣2000人民幣 都痴線 2000真係madness都唔敢開呢個價

做wtaps死忠唔係問題
Full gear wtaps都唔係問題
但真係做唔出拎依樣野做光環黎呃人錢
著衫著到好似信左邪教咁

成日皺住條眉影相 柒到仆街
一開頭follow左一星期就unfollow返

新舊wtaps style

下圖最右面真係好型

阻阻你
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過

原來仲咁多人有買WTAPS 轉左個tag之後冇乜點留意

成班串過馬撚

以家多左種街頭味幾正

邊到仲有brown色

[img]
圖片網址[/img]

近幾年棄neighborhood轉左做Wtaps

Nbhd多咗made in China

原來中學時期到大學時期好鍾意
睇住佢愈出愈柒
d tee質料差左勁多

d款又淨係識換埋d奇奇怪公仔

相反Wtaps 呢幾年多左好多唔同cutting既衫，唯有轉wtaps了

間唔時都有靚 好似今年SS嘅牛仔䄛好高質
但柒多過靚

黎緊10月頭stay 大版2星期，可以掃wtaps

東京果間好唔就腳
大版仲可以睇埋 AMBUSH

佢有啲相仲要戴埋同西山同一款黑超再chok樣影,認真攞命

最右好似店長黎

不過真係串過馬撚 如果你著得型同識日文 態度會好少少 不過都係串

Sold out sold out sold out

下，我去親都好nice

可能你著得潮我著得毒

日本仔啲英文

傻歐 哦傻歐

清應該著得幾型仔

買得wtaps 毒極有限啦
可能咁啱佢地心情好

依個款嘅短褲都好正

點解要咁做

係咪短版嗰件原色牛仔褸
啲tee薄咗好多

依件呀

幾正喎
呢件好似唔覺hoods有
應該冇晒貨等AW

賣哂啦
始終都算hot item

買咗今季條khaki灰色，好期待

係咪直腳算闊其實？
想冬天入

我未到手啊，上網買

邊到買？
想入條卡其色

等你報告

佢啲olive多數都係olive drab 除左screen有無邊件真係olive

會叫khaki

雖然話要休季儲錢，但又想買埋呢件綠色中毒咁

屌係end a3 cap sand 一時有一時sold out係咩玩法

唔好買呢件啦
長袖正啲

屌係喎 即刻禁返頂先

上次俾埋錢就cut 我單

呢件背脊做乜鳩

熱到仆街, 買短袖好

Soph都岀aw
Wtaps仲未正式完季

我都好期待
你地平時襯wtaps會著咩鞋

Cons vans

One star正
重要係MIJ

推下先

新平衡美製

想買返對wtaps x vans era 綠x黑 有無計？

重有英製991

實物綠藍靚過綠黑架

無所謂 邊度有

咩size？

Us9.5

之前gp有人放喎

比啲師兄秒咗啦

痴線 做乜咁多負評

好似好討厭wtaps

連登講潮流好難會正皮

湯哥件衫賣4xx人仔

真係一舖過將咁多年買wtaps嘅錢賺返黎

係台仔先咁on9 香港有人做呢啲嘢只會比人笑

好多香港人都有買 痴線

下 唔撚係掛

咪同D 波鞋地獄TEE搵錢手法一樣

屌條tee同香港抄Wtaps 既brand有咩分別
E.g 咩bros, sense....etc

真係買撚埋個份
咁都買得落手

見到有人包色買pocket tee

有冇link? 想睇下有幾柒

Tee 就好普通
柒唔柒就睇著個個姐

好撚貴

其實件Tee嘅所謂detail好表面
無佢自己講到咁勁乜乜柒柒

呢件食水深好多 地獄tee都係佐丹奴價 啲人著1-2次都開始當地布

仲衰過sadness

始終覺得紅tag BUDS shirt最正
白tag冇晒feel

有人話啲料係正
但一見到666就不了

好似都幾難買
香港無乜人買黎著 但好多人買去台灣炒

班大陸佬搶架

個人漲左 早兩年買落既初代白Tag WFS Jungle Ls
完全唔岩著 可以進軍size L 食少d炒價

係我就會選擇減肥

咁撚易咩

咁撚易咩
不過個人厚左 著wtaps又有第2種感覺

新入坑想問下啲tee 洗一次係咪會縮

呢件幾正 個白tag 用返黑金tag d字

用返18個tag正呀
暫時19最唔鍾意就係佢個tag

會縮少少

19ss啲Blank tee係咪都偏大？

同以前16/17比係

香港應該冇得買？

都係搵代購

底衫都殺

想買件灰色

勁鍾意WTAPS既TEE, 覺得佢D TEE比較厚, 著上身有D質感

個機能袋仔 佢遲其他brand幾季先出

好彩不嬲對依啲袋無興趣

幾時出?

呢件ok

Income jacket
Jungle stock
Key holder

Incom jacket

香港都冇冬天

都着到嘅都唔厚

都唔知有冇3個月係低過廿度

好吸引 有冇人知幾時會做員工7折個promote?

勸你想買就買
一黎唔知有無員工 二黎會無哂

邊到有全部睇？

係咪未出完 啲衛衣冇上季aw咁特別

同問 好吸引

唔齊 只有一部份

條褲真係好吸引

必入

到時又炒
炒貨死全家

有冇人放19ss 兩袋 沙色 S or M

褲唔會嘅

但都會搶

而家想搵件OD色 tee都難

貨少都要搶架喇
應該又玩抽籤

搵代購唔洗煩

10算

有聽過未試過

抽完又未必買到自己size

試過，冇問題，都幾快送到

唔好用信同卡，收%
佢所有野十算

褲洗乜抽

原來係咁

[url]其實唔使做sales都會知每個星期返咩款啦[/url]

wtaps 著通tee 係咪仲係599
好耐無去

係 不過多數都無貨

Thanks 巴打

唔係680-699咩

我朋友之前見件axe $599

有冇巴絲知幾時做staff7折

咁抵屌不過啲tee好快殘

瘋狂出野呃信徒錢

Tee係消耗品

有冇巴打買件嚟試下

咁貴邊個會試

買佢不如買666

不過台灣仔好受呢套 佢地無論係666定altom都會照買 搶到就係贏家台灣人啲思想係好受媒體影響 日日睇ig睇到著曬魔一定要跟

你有無send 入數紙

試下Facebook manager send 比佢

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問朝九晚十奴隸(會員#61748)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

冇袋ge

可以走去扮差佬

防彈背心

嘩 咩料

著左唔再驚橡膠彈

差個mask

冷靜D
你首先講吓你同咩方式入＄

你用咩方法比張入數紙比佢

try wtapps

電話 / +81-080-9029-9249
時間 / 00:00 - 24:00
電話 / vcstore.cs@gmail.com

想買對mmy既converse低筒 周圍都無晒貨 本身見樓上講果間野仲有 而家都係不了

明顯個別例子

認真 多唔多巴打幫襯過 真係想買

We7咗佢啦 佢say咗hello 講咗我入咗數5日 問吓而家咩情況 又係唔覆

買咗對藍綠高筒，好唔舒服，個底硬過石頭

係 converse1970仲舒服

個底要 著軟佢 比啲耐性

想買對低筒格仔

去Facebook group 搵啦

有搵過 無乜

高180 著t shirt咩size

幾重先得ga

81

平tee XL
貴tee M-L

Ok thanks

有無巴打知幾時會sales 唔想2千幾買條cargo short

同問
不過應該無人知

Sales 完啦我諗
之前代購減價

平得200-300有鬼用

就算日本有sale 都唔會有cargo short
除非個款好撚核突

得綠色cargo 18xx
都平左400
你要平咪無貨囉

SOPH. 做5折 都係得小小見得人

SOPH. FCRB UE
少人搶好多

Ron10週年 出wtaps金標紅旗

好cdg feel

邊度似

好似前年

另外 kiko 都有出類似

拼接周街都有 我仲r晒頭咩cdg feel

上年件衛衣都係咁上下

係咩
我比較有印象都係cdg 同出名
不對稱咁2件拼埋一件

不過真係無諗過wtaps 會出呢d款

幾靚呀 年年都出定番款都悶

唔錯喎

淨係個金章已經要入黎紀念

Agree

呢兩件Design tee

又要食炒
藍色長袖果件必入

想要Slimy bones嗰件

唔知olive嗰件係咪得一隻色

正

藍色嗰件好正 唔知有無其他色

Vcstore 係咪比ig代購仲要貴 唔該

件綠色都正 香港會唔會有呢？

有無人問左價 綠crossbone tee幾錢

都係1200-1500

Tee黎講 好貴

Design tee 炒款緊架喇

想買又覺得好唔抵屌

係
留力aw啦